有冇人收到既番工利是乞丐得過我？

10蚊老麥現金劵

仆街 開工利是入面係另一個利是封

仆街老細話自己冇結婚

好過我，我唔食老麥
要黎炆屎都嫌太細張

開工利是喎
有冇結都要派
識唔識江湖規矩架

老細：哈哈，我都未結婚

唔係金幣朱古力已經好好啦

朱古力都好過我

414 wor

你封利是414？
雖然意頭唔好
但我百無禁忌

講緊你公司個名呀

我今日就聽到呢間派$10 M記coupon 應該無第二間都咁慷慨掛

上市公司都咁...

咩上市公司
你指股票號碼定股價

我建議你放返係送個個既台面就算

佢坐房，同我唔同層